城市論壇有投票，支持香港人權及民主法案

【《城市論壇》有心人 – 有心唔怕遲】
新一季《城市論壇》，星期日前都會問一個問題，讓大家有多一個發表意見嘅機會。

問題：
美國國會將有機會討論及審議《香港人權及民主法案》，當中建議凍結侵害香港自由的人士在美資產，亦會根據香港一國兩制實施情況，審視美國給予香港的特殊待遇等。你是否支持？

（投票走勢將於2019年9月15日《城市論壇》期間公布）

笑撚左 fucking chinese 話人地個法案無效
人地國家既野關你撚事

人地國家自己境內有效都玩得死你啦

12點英領 2點半銅鑼灣東角道

只有一個方法可以有效打擊藍屍

97% 唔係話fb 多廢中廢老咩

一開波就俾人ko 就講人地憲法 都係個句 人地內政關你撚事咩

袁彌昌同容海恩會唔會晚晚互屌

又想spin去第二度

成日都答非所問

前晚佢地中秋飯食成點

口才唔係幾好

傅振中個樣好似死老豆咁

馬恩國呢條奶共狗幾時俾澳洲取消國藉

連主持都屌9佢

可以投好多次

其實有無得篤灰

馬恩國呢種支畜
一方面就係極權體制下用特權方式謀取利益
到外國就會跟你說民主言論自由 法律條文
賺兩家茶禮 普遍支共支畜的做法

大陸朱

支持

個個禮拜都係呢幾個讀稿阿姐

行得正企得工驚咩

保障香港人的人權當然是全世界人的責任啦

推